「逆權司機」張錦運被判監禁6個月

#九龍城裁判法院第三庭
#鄭潤聰暫委裁判官
#0707旺角 #判刑

張（66）

控罪﹕
(1) 阻撓在正當執行職務的警務人員
(2) 襲擊在正當執行職務的警務人員
(3) 在呼氣中的酒精湛度超過訂明限制下駕駛汽車

案情簡介﹕網民去年 7 月 7 日發起「九龍再遊行」，示威者與警方在旺角爆發衝突。一名的士司機被指把的士橫泊在彌敦道分隔示威者及警方，並橫跨兩條行車線，沒有按警方要求將車駛走。的士司機早前承認醉酒駕駛罪，但否認阻差辦公及襲警。 （立場新聞 27/8/2020）

判刑：
-控一：兩個月
-控二：六個月
-控三：30天量刑起點
-停牌三年

❗️同時執行，需監禁六個月❗️

辯方指會就襲警罪及阻差辦公罪會上訴

申請擔保條件：
-現金五萬元
-交出所有旅遊證件
-不得離開香港
-每週到警署報到
-居住報稱地址

✅上訴期間保釋申請獲批
*詳情稍後補上

等睇楊明坐監 唔坐監正契弟